[荃灣天橋］行行下頭暈

有冇人試過係荃灣天橋，近南豐附近，行行突然覺得好頭暈，問一問身邊嘅人佢都話會覺得係咁，好似地震咁

Google左原來好人都試過，好不安 荃灣條天橋會唔會有一日倒塌㗎

有有荃灣巴打講下，有冇區議員跟進緊？冇理由咁樣都冇人理掛？我係咪住緊係大陸？

我仲以為我問題
我行親條橋都會暈 不過唔係近南豐個位 係向返荃西方向無啦啦就會暈
係暈到要停一停先得

我一開始都以為自己頭暈

我睇其他人都係咁先知道原來係條on9橋問題

去愉景新城到地鐵站個條系路？

可能條橋做得唔好比較易郁

2個廢柴圍爐行左幾十次都唔覺有野

頭先經過 完全無feel

咁都有得認叻

成日行 完全唔覺有野

系你老母

行到某啲位會feel到條橋震

話啲廢柴圍爐都叫認威
食閪壞左個豬腦?

我都試過！ 行去citywalk方向

唔震先會塌

我行去荃廣都feel過幾次震
樓上咁都有得屌

唔震先易斷

近南豐果段新橋好似係中資公司負責起既
早幾年新聞有報個建築結構唔通過，要做加固
所以南豐至地鐵站外果一小段係遲好多先開通
如果細心睇會發現果段橋面係低沉個其他路段
有大型車係橋下駛過就震得好明顯，個人會頭暈
戴返頭盔，以上言論係聽返黎，並不代表本人立場

日日行都唔覺有事
樓主運動唔夠 行上行落見頭暈

焗咋 ?

痴線 我都試過
仲要試過幾次
估唔到有人一樣

你腦震盪姐下化

我真係會 試過幾次都行行下好暈
仲以為自己問題
差唔多行到citywalk果個位就會咁

條橋係會勁輕微上下浮，上次行過頭暈停低企左陣感覺到

補充翻每次行都係下午4-6點左右

本身設計就係會震